中國人唔係用中國貨嘅咩咩咩咩咩

老胡：同一價錢⋯⋯

科興有冇回水俾林奠？

8千同5十蚊……

哈哈 香港藍絲丶廢老打中共疫苗
中共領導丶高官打美國疫苗